依家諗返起，應該多謝林奠月餓先岩

14年雨革之後 大陸文化侵蝕都咁勁
諗住不出十年香港都中國化
點知搞壇咁既野出黎
香港人認清自己定位 同大陸仔斬纜
家陣起碼一半人反中國
真係多得林奠唔少

陳帆：港鐵如不再受破壞一、兩周內可回復正常服務
咩話我要攬炒

可是死咗好多手足

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖！
1020 尖東向強國人輸出革命

請入來下載更多文宣！